鳩毛長性慾強下一句係咩

估中有獎

強慾性長毛鳩

鳩毛短性慾弱

俾d創意

鳩毛短賓周損

鳩毛短成日軟

鳩毛生上肚飛機打無數

人不學不知義

好似條榮華臘腸

鄭容和下雞場

鳩毛短易整損

元朗自設嘅大工場

鄭榕同邊個下雞場？

鳩毛短細睪丸

I go to school by bus

已切古華拉

命仔唔會長

鄭融鄭和鄭容和

下西洋 冚家祥

利申：尻up

鳩長短俾人損

賓周短行路唔會刮損

唔好同我講答案係咩

鳩毛生上肚
屌閪屌到老